budget build 有咩薄箱推薦

揾到antec vsk3000b 17cm厚
有冇其他cheap matx箱放到display card又得15cm左右咁厚?

GTR S609

一張正常卡本身都14cm高

搵display card 打直放嘅箱

啫係17cm 左右已經係極限? 如果唔用pcie延長線嘅箱

TT Core G3
14cm
顯示卡打直擺

好似唔錯! slim case 係咪冇專for matx㗎?
sfx牛買450w好似都唔貴

S608靚仔好多